無事啦！升番晒！！！

今日大奇蹟日！
一陣轉燈千升！！
夾爆熊軍春袋！！！

升你老母臭閪咩升，準備定帛金俾自己啦

咁樣燈自己

邊忽升返

多謝 好彩入左7552

所謂大奇蹟，都係基於有利好消息
呢刻未有，sorry

有冇錢賺

好消息醞釀中

咁係咩？

睇多次？

輸到傻咗

下晝又倒跌，跳水升向下插

低位抽升咗600點喎

期貨就來轉燈，無事了

瞓咗冇睇 今朝股災？

樓主又中

樓主好型

樓主財經台清泉

認真Post無人理

所言非虛

燈完未 係咪未比我屌過